当他跪下来时，我朝他开了一枪，(他)跳进了门。 凶手埃里克·弗林被谋杀的警察铐住了迈克尔·戴利，2014年10月31日 
 我和记者跪在沙滩上，我的脸坚忍而又恐惧地哭着，知道我除了等待什么也做不了。 谢天谢地，我们有个计划! 战争开始吧! Michael Carson | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 三个被杀的人被迫跪在祈祷的姿势，而刺客则向他们的额头开枪。 帮助非洲受虐妻子的天主教修女遭到强奸和谋杀芭比·拉扎·纳多| 2014年9月10日|每日野兽 
 还是巨人班说斯诺再也不会下跪了? 《权力的游戏》最佳季|Andrew Romano | 2014年6月16日|DAILY BEAST 
 然后护士强迫他站起来，跪在他父亲面前，连续三十次称呼他为“父亲”。 《网瘾》是一部关于中国网瘾康复诊所的悲惨纪录片 
 男人们站着，女人们带来小地毯，在他们面前铺开，他们要么跪着，要么坐在上面。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 大象被要求跪下，一架梯子靠在它的旁边，罗先生和我各就其位。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 如果你跪在路上祈祷，没有人会注意到你，尽管你挡住了交通。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 他用一块白布蒙住孩子的眼睛，吩咐他面朝东跪在石头旁边。 第一棵圣诞树|亨利范戴克 
 陌生人恭敬地走上前来，跪在两位修女之间。 恐怖下的插曲|奥诺雷·德·巴尔扎克